YOUTUBER黎講，台灣定香港垃圾D?

香港代表:大J丶波子哥哥

台灣代表:聖結BANG丶放火

仲有個叫海X奶油唔知邊撚度既煩膠

唔洗爭
一樣咁垃圾

台灣，阿豬阿狗都做youtuber
香港都垃圾不過冇台灣咁垃圾

台灣淨係睇過啾啾鞋，黑男同安啾咪

電竸張白芝

電竸張柏芝

台灣多垃圾但勝在數量多，容納到高質channel

香港垃圾啲
香港個youtube market mainly aim細路
台灣唔係

香港一個笑波子已經垃撚圾過台灣果班

囧星人，阿滴英文呢d咪高質

大J拍成堆垃圾片

香港個堆垃圾啲
啲片真係好尷尬…
台灣雖然都多on9片 但感覺上冇咁柒

香港
笑波子果d係柒到唔敢睇

台灣果d 最多覺得佢地on9

台灣平均智商都低

一定係台灣

至少人地台灣youtube界百花齊放
電影,文學,科普,閱讀,動畫等各類型既頻道都存在 唔少仲有幾十萬人訂閱 經營到落去
真係唔知憑咩話人地垃圾

大家好 我是香蕉

香港既連改名都弱智過人
大你老母J咩

咪又撚係一堆屁孩 唔撚係

馬拉果班先痴線
成班絕代mk

明顯樓主根本唔知youtube有好多高質channel可以學到好多野
又或者樓主應該係低質到只視YouTube係一個娛樂平台，個腦根本裝屎既垃圾

大家好! 我是香蕉!

香港平均智商好高架，所以呢

其實鬼佬都好多垃圾YouTube channel, 好多content farm呀，假到震既prank咁

最誇張應該係PrankInvasion
內容係周街搵女人錫，包括大肚婆呀，係父母面前錫咁，假到震都勁多subscribe

睇下h3h3你就知幾多垃圾channel
假煮食真露波既channel都有